如果舊年年尾無爆武肺，香港反送中發展會唔會好唔同？

未必
因為舊年年尾已經放曬風
要好似梳打埠咁立曬一大堆法令到Winnie the Xi放心
所以郁吓都fing吓徐子淇鳩拉呢點可以話喺fixed
雖然舊年6月開始已經咁做

唔會 本身poly一役已經係轉捩點